唔熟手機 麻煩幫幫手

想幫老母買部手機 1000-2000$ 最緊要電量要持久同Android 5.0

小米

王道

ASUS ZenFone Max HUAWEI Y6 Pro
呢2部你地點睇

垃圾

nokia 6

點解要5.0

可能伯母睇開隻Apps唔支援6.0或以上

係咪伯母唔知道出左6.0同7.0

ZenFone 3 5.2吋都得
ZenFone 3 max 係呢個價算係咁
但係 built in an 6.0

iPhone

以上

zenfone max 5000mah